[拋磚] 活動建議：電競機迷連線，聲討暴雪，聲援言論自由Anti-BlizzCon電競賽

經過尋晚修頓籃球賽，大家發覺純和理非活動，即使人唔多，只要夠創意同食正外國話題，一樣好有noise

Blizzard之前封殺香港電競選手blitzchung引起極大風波，外國網民又整文宣又熱烈討論勁撐香港人

我地係時候趁11月2日BlizzCon前搞返個Anti-BlizzCon活動，再炒熱Free Hong Kong, Boycott Blizzard呢單野

活動目的：
1. 聲討暴雪奶共，打壓言論自由
2. 支持blitzchung
3. 感謝為香港發聲既gamer同電競迷
4. 向世界展示香港電競機迷除左打機，一樣關心民主自由

地點提議：
數碼港商場（政府重點支持電競場地）
數碼港地點偏僻，只有星期六／日下午適合活動

活動提議：
全程Twitch直播增加noise
1. 帶你既Blizzard game到場銷毀
2. 試玩Gods Unchained (佢地願意補償blitzchung被充公獎金)
3. 齊齊攻略手足整既革命game The revolution of our times (而家比google下左架)
4. 舉外國網民幫我地整既文宣, Cosplay Mei
5. 帶手提機玩任何非中國持股公司整既game
6. 整人鏈可以帶埋gaming keyboard mouse headset增強效果

希望大家討論細節，同埋有活動搞手同文宣

如果有打開機既Youtuber (大J, 伍公子)幫手宣傳，一定有唔少人JOIN

有得諗
不了

相關post:
美國群眾將會係11月Blizzard嘉年華(BlizzCon)，入場聲援香港，"不能讓香港被遺忘"

送blizzard一程 #MeiWithHongKong

有Blizzard員工舉傘支持香港; 門外「核心價值碑」被遮擋; 跨政黨/界別媒體發聲/報導

澳洲遊戲公司寸鳩共雪 Blizzard

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

我有好多野想屌鳩暴雪
絕對支持anti blizzcon

[越搞越大]暴雪事件後續懶人包 - zedd被封殺、美國大學比賽有人撐香港、撐港被官方禁言...

大家諗下可以點搞

打開機既youtuber 點少得達哥
佢會黎就奇蹟lu

搞得成一定去

但唔建議數碼港
我港島撚都唔想去
不如事但搵個運動場之後拉screen

支持!!!!!!!!!!!

推
推
推

佢了解緊

到時變聲討達狗大會

支持

迖:一直係完美世界撚你

推

電競商場得佢
而且係有錢佬地方

搵埋cosplayer 吸引埋龍友

推
最理想係keep住道氣等到時外國人騎劫blizzcon

我記得以前有d卡牌生成器俾人自己設計d卡
唔知爐石有冇
有嘅我地可以自己加d口號標語做文宣

香港打機嘅出嚟

達哥到時出現嘅 我地connect返又點話

RoseMa 請出招

Push

佢如果係黎就唔會聲討啦 肯黎姐係宣布埋堆
所以佢唔會黎

有得做，但公關文宣做好啲，同讀同路game vloger例如伍公子大j!
同埋唔好今日講聽日出發!
仲有，唔好有太大希望，可能只係一個抗爭娛樂派對!

關注中

支持 好過人鍊

Blizcon係2/11, 仲有時間比大家討論

方向啱 要多啲創意活動

打機嘅要出，但都要諗下點叫埋班唔打機嘅參與。

會唔會玩埋destiny 2
話哂岩岩脫離垃圾暴雪轉去STEM

我相信打機點都多過打波掛
打波果次都搞得成 打機一定得

更正 STEAM

數碼港商場好難搞wo

一齊睇比賽？

好似悶啲，要involve 埋老中青小喎

or 圍爐都得嘅，LBJ都唔係話好多人去咗

搞得過，不過星期六日會唔會同主線任務有衝突？
平日夜晚應該會有多啲人出到嚟。

Agger, 港島撚都成世無去過數碼港。修頓應該都ok

星期五夜晚得唔得？

修頓圍埋打機邊有feel 數碼港諗得過

平日既話遮打？
大家諗諗

其實都啱
不過要預時間文宣，啲人先會留到時間專登入數碼港
我 suggest blizzcon 前一日，姐係11月1號 星期五。

11月1諗得過
不過平日好難有時間入數碼港

如果要六日搞就一定係 26 27號，Blizzcon 11月2號 12點開幕。
聽講美國嗰度都會示威，可以諗下connect佢哋

有冇近 d? 市區係咪有 d 電競酒 bar / 網 bar?

果d應該冇可能搞到活動

題外話：
之前美國大學戰隊舉 Free Hong Kong 牌依家要6個月suspension.

11月1應該好d

響 bar 搞會睇落似圍爐打機多過屌 blizzard.
雖然會容易啲搞

數碼港依個地方太on9

其實電競響香港都係響會展九展博覽會。
好似唔太適合搞活動
我諗唔到有無大啲又關事嘅地方

我都覺11月1唔錯，不過地點姐係要諗諗佢。
數碼港聽到都覺得遠。

其實好多野玩 book個網吧
全部人都拆哂所有卡合憤怒雞(爐石) wow就del角色 最後最多憤怒雞就上台拎獎

好耐冇開game 係咪同一張卡有兩張唔可以再合

wow 齊哂典藏版+有多個伺服器首殺點算

多d人幫手諗

大快活都有個電競中心

有無可能book到場地?

支持 一定黎

我個人都係 prefer outdoor 搞多啲。
1 可以燒嘢
2 可以人鏈
網吧搞就可以着重多啲
1 del ac del item
2 打唔奶共嘅game
個人認為活動最後目的都係要
CREATE NOISE

我記得係爐石post唔少人都爆左碟

唔打機，不過支持支持

支持呀

Up

push

60年代到而家嘅ac 要我落手del應該忍唔住喊

正 四個月無打機

CGA電競館

問題係數碼港唔會俾你搞

數碼港可以喺邊度搞我都覺唔係一個好地方

人足 一定要成事呀 我可以幫手

手足

之前係咪有另一隻game支持聰哥 我地可唔可以買隻game拎係手以視支持

connect返 大師兄歸位

**Tonight, 17號19:30**
我地民間記者會第20次記招，亦係第一次同特首嘅FB Live正面交鋒！所以記招十分重要！為咗感激所有嘅手足一直以來嘅支持，記者招待會係史無前例嘅最大規模，至於有幾大規模聽日就會揭曉（一定比10.2聲討開槍鎮壓學生嘅記招規模大）！所以我好需要手足幫手推聽日嘅記招，除了要感謝所有嘅重量級嘉賓，Click Rate唔可以輸俾特首啊

等確實日期
支持

5. 帶手提機玩任何非中國持股公司整既game

CY社算唔算

數碼港好撚遠喎ching

Pish
同籃球一樣 要創意抗爭

樓主請開tg

好似有間電競大決活

推 冇搞手好難成事 香港電競業根本上全中資

有得諗!!推一推

去旺角cga算撚數，數碼港咁撚遠

搞得成會黎

正啊喂 搞得成實上國際新聞

好明顯藍底，仲去送錢比人洗？

撚正
推

數碼港真心遠，CGA又俾人話係藍底 九展個大快活電競睇落應該得
推